痴撚線 而家有啲港女乜撚野邏輯思維

是咁的 係 Tinder 識左條女 今次暑假約過一次出街 大家都有 d 故事亦有 d 交流 之後亦有 MSG 傾計
各自都分手幾個月了 有 d 寂寞亦有意溝佢(戴定頭盔)
想再約一㳄 咁就投其所好買左兩張飛約佢啦
飛係半個月前買的 當晚問條女佢亦話有興趣去睇
咁我吾係 d 鍾意太 pushy 嘅人 就係一個星期前先搵佢傾計順便問佢確定睇吾睇啦
誰不知傾傾下一問尼個問題佢就吾答
咁諗住搵第二個啦 三日前突然間又話要睇喎
屌 九吾答八咁
琴晚諗住提佢 又係吾答
唯有試下打左兩個電話比佢
吾聽 ......
枉我仲擔心佢會吾會有事 (曾經有個中同係中大宿舍跳樓)
屌佢 琴晩11點竟然 send 左個 text 嚟話
「I'm sorry for ignoring your calls, kinda freaked out
I'm not going tomorrow"」
激死老子 你咁叫做有禮貌地通知我？
我提前咁多買飛 你又話睇 偏要最後一晚先話吾睇
吾睇都算 竟然可以無小小歉意
我問佢要番個解釋 佢竟然可以成晚在線都冇覆 第二朝仲 FB/WHTSAPP block
而家 d 人真係無品 我耐無翻香港真係見識少
自己甩底係人地問題尼招咩玩法？
真心覺得有個別 d 港女真係完全吾識尊重人
原來真係可憐之人必有可恨之處
我真係個吾識溝港女嘅可憐蟲 lol

吾你老母
死返入你老母個閪到啦仆街

生著你你老母都好撚後悔架啦

屌你老母返5p啦

一係重讀小學啦
濛撚

玩tinder都咁上心

吾你老母

吾你老母

pm我 我同你去睇

巴打輸成世

tinder 用黎免費食女嫁 買咩撚野飛啊 AA啦 唔AA叫雞仲好啦

入你老母個閪方便d 反正個閪都比成街男人屌到鬆哂

令壽堂不知幾満足我個條濛撚 佢話自己個仔同伯父一樣有撚等於冇撚

齋屌到麻木 想玩下認真

lol人妖兄有心 經已搵左第二條女去

樓豬戇尻，開post想取暖搵人一齊屌港女，自己又文盲「吾系尼牙」，人地屌你5p字你都仲可以咁惡吠得咁大聲。

5p字仲屌返人轉頭 死全家啦你

字都未識打就想學人溝女

( Show Blocked User - 激死朕 )

垃圾5p

Show Blocked User - 激死朕

原則上同意tinder 係應該免費 不過諗住買個高興啫 btw我從不叫雞 因為我不喜用套

祝你冚家鏟呀 你夠錢葬全家嗎

收皮啦垃圾5P仔 抵你死

有關係？

咁我今次係柒左嘅 無話可說

哇你中文咁好 啲女咪比你屌哂 問題係你有撚咩？

5p 仲咁撚惡？
字都未學識仲想溝女
抵撚死啦

推啦屌

慢慢單機

收皮把啦 好肉酸

又吾 又尼
睇得好撚辛苦

死MK仔 辛辛苦苦申請個ac
第一個post之後就要玩單機

睇到 吾 字都廢撚事理你

打5p柒完都唔深潛
仲大大聲
係值得幫你推下

吾夠未姐你 死5p

Mk仔學乜撚人玩tinder
打好啲字讀埋個小學先啦
5p仔冚家剷

巴打係第一次上連登
定特登打篇咁多吾字嘅鳩文出嚟引注意
真係睇得好撚辛苦

好大怨氣喎 你玩 tinder 啲 MK 仔嫌你太臭唔肯屌？

認真 第一次 對「唔」住巴打

Sorry 係絲打

又blk得件

bye bye

文盲有女應你機都偷笑啦
仲係度寸柒柒
返屋企打飛機啦垃圾

5p 仔玩tinder

垃圾嚟講有好多種 閣下呢種可以唔使回收 自焚啦

.... 其實我未見過有人 tinder 用中文

單機啦

笑左 好似係你單機 存在感搵到未？

見到班正字特工同5p互屌都幾好笑

同感 好開心博君一笑

字裡行間完全透露樓豬係一個勁chur嘅自大狂

我都未見過有人用5P字會溝撚到女

打埋啲5P字仲咁串 認下錯下次打番好係咪咁難

樓主去三男二女論壇會獲得很多的讚好✌🏻

樓豬打5p字係戇鳩，但班正字撚一嚟就咁惡毒，比人屌返轉頭都心涼

一個陌生人竟然block鳩你
就知你自己有幾有問題啦 仲攞上黎柒
我睇你都係柒頭唔照鏡果種人

係連登用5p 字俾人屌到咁算係基本野
咁睇唔過眼你不如上返香討啦

人地唔應你咁耐都知咩事啦樓豬
仲po人上黎話人死港女

你係邊到買戲飛可以早半個月？

夠錢葬撚埋你全家添啊

睇黎你仲未明點解樓上班人屌柒你老母臭閪，上連登最撚忌用5p字

咁你兩個同樓豬一齊死去5p啦
屌5p字都變左做正字撚，你地呢d垃圾可唔可以死遠d?

( Show Blocked User - 激死朕 )
睇你個款咪又係讀唔到書
無學識 錢又唔多個嘅垃圾
我係你死撚咗佢算啦
條女見到你呢啲垃圾都freakout就知咩事
單機啦垃撚圾

尼巧漆牙留豬

單機啦5p

祝樓主第時生個弱智仔女

agger

樓主咁撚小氣又唔撚認輸
睇你屌人真係一種享受

屌你以為呢度係U注？
5p仔仲咁撚惡

吾你老母
尼你老母個臭閪呀
5p狗溝唔到女邊會有人可憐你呀，直頭要恥笑你啦
走啦屌你老母

On9仔，吾你老母咩

涼你老母死臭閪咩 收嗲啦
做錯野仲屌人 仲要有人護航 你先係最撚戇鳩呀

on9仔樓主 柒左就死番入你老母個臭西啦
祝你全家生性病

放心啦一日keep 住有人推 post 都keep 住有人block 柒你ga la 傻閪樓主

又block多個

好人好姐邊洗玩TINDER
傻閪柒頭毒撚

( Show Blocked User - 激死朕 )
等做過街老鼠

連登越黎越多人笑鳩正字撚，造就更多5P垃圾肆無忌憚屌返人轉頭

死返5P啦屌你老母

吾你老母 尼你老母

吾乜撚野，尼你老母咩

單機啦你垃圾

冇臨時放飛機咪算係咁 肯前一晚通知定你 你都總算可以臨時搵第二個同你睇
為左兩張飛你都可以嘈成咁 你都係唔好追女啦

5p仔自己chur到條女驚左你就上嚟出post話人

垃圾一件

吾你老母
尼你老母

樓豬好撚柒

收撚皮啦低能仔,字都未撚識打仲要屌撚返人轉頭 死返5p啦,傻閪 唔係再係到柒到,屌你睇到我都好撚尷尬啊知唔知啊

你最撚叻 兩邊都屌曬

戇鳩仔

其實係咪你chur得濟 嚇親人地

吾你老母
你到底知唔知 可憐之人必有可恨之處 點解？
成篇野1999999
學好中文先開po啦

屌見到咁多負皮入黎睇下
做乜鳩啊樓豬

回帶翻黎推一推
各巴打快快手喇

咪撚chur尻人啦

吾你老母，5p字抵唔應你啦傻鳩

吾你老母個老母個老母

仲諗點解咁多負皮
原來係5p仔
唔洗講咁多即block 仲要咁撚串 下世投胎讀多啲書啦憨鳩仔
( Show Blocked User - 激死朕 )

屌 九吾答八咁

字都唔識寫，我係女都唔受你溝啦

返5p啦低能仔

吾你老母個臭閪

本身都有心睇 但見撚到個吾字即刻唔撚睇
樓主唔該死返去5p

買戲飛有得早半個月買既咩

吾你老母抵你一世媾唔到女

你以為屌港女就實有一堆巴打撐你呀
5p仔同港女一樣咁低賤咋柒頭

樓豬第一個po就咁多負皮

樓豬呢？
過左去5p 啦？

個吾字真係睇得好撚辛苦
成篇文仲要用咁多次
屌你老母

樓豬呢
唔係好撚串既咩
捐返入你老母個爛臭閪到喇？

吾你老母咩

連登仔真係低鳩能，為咗個5P字好似當人地殺父仇人咁，你地其實同5P無分別，思維只可以維持在社會最低層次

吾尼老母

渣架

縮返入你老母個閪度啦垃圾

吾你老母

利申 反港女

追哂post完全明白點解樓豬溝唔到女

你懂不懂規矩 咁低鳩能咁你仲上連登？走啦

樓主以為屌港女係蓮燈主流冇死

俾多8個負皮葬送樓豬

自以為清高
實質就係乜撚都嗰識
入得黎就識規矩啦
你如果係08年嗰陣既高登仔
就知道5p字係幾咁煩膠

吾你老母 激死朕喇你

吾你個閪呀

好耐無見過人屌5p字，
見到呢個post真係好撚感動

1千負皮就知樓主係一個垃圾